幫iPhone 6加 Qi 無線充電

淘左兩舊鳩野去試

第一樣野係個無線充電 加 底殼
個殼有個窿 用黎比D 無綫充電用

後面係8既樣

另外呢部iPhone 6 就痴孖筋喇

有網絡鎖 冇前cam 冇耳筒 冇touch ID 冇天線 入面D 金屬cover 拎走晒 冇sim 卡托

唔洗400人仔 白老鼠用呢D好了

螺絲都唔齊

唔理啦，開始移植

呢張膠紙點L樣呀

偷左好多件走都仲開到機 都幾好野

第一步係斷電先

之後係mon D 線
冇左前cam 耳筒 少左條線拆

電池係求L奇用雙面膠紙痴

卡托冇左

Strong post LM

左上角個 wifi / GPS 蓋都冇埋

拆cam 出黎先

底板

之後拆音量鍵

順手換埋D鍵既顏色

上面D 相次序有D 唔岩
抱歉

換呢D鍵換到眼都盲

裝去新果邊

搬埋個sim card 機關

搬開機制個排線

要換制

換完

裝埋底板

留名支持

裝埋cam 同 sim card 槽

D鍵幾好

開始拆下面

個喇叭

裝喇叭網

網好D

個殼有3.5mm個位？

ios工程師

拆埋尾板

裝左去新機

耳機要拆

裝埋震機

大至裝好

裝番鏡到同mon

開到機

之後試Qi

裝埋個Qi 裝置入去

最後fail

訓覺了

大家早抖

充電板顯示差緊電

但iPhone 冇充電顯示

睇到最後笑到仆街

爆炸未

iPhone 8轉玻璃底唔係無原因嘅

手術成功 不過病人死左

笑鳥

唔轉玻璃得咩

比錢將正版機背換成山寨機背呢點本身就已經on9到極點
去ssp是但執張lighting既無線線圈貼都係幾十蚊炸

我無充電都失敗左
重有鏡頭唔岩位

Fail

睇到最尾果4張圖以為樓主出錯野
係咁望個右上角icon
點知真係Fail

最後笑撚左

仲心諗搞咁多野為個無線叉電 點知睇到最後

仆街最黎fail

真係笑左

加多句

通常依啲都係成功先po 出黎

最後預期你成功

點知係fail

好認真咁睇左篇鳩野

屌。。。最後

有冇機會排線鬆左？ 用線差唔差到電？

好唔satisfying a....

爆炸未？

咁睇落樓主應該成功咗，等佢充一陣電再睇吓電量有無多到咪知囉

正皮

想試Qi又唔敢郁手既巴打有福了

睇完呢個post 好放棄念頭

最後fail笑死

部6跟到個潮流自閹3.5

過一陣塊無綫充電板會熄綠燈

鬼唔知你老母係女人咩

係law

問題出係金屬殼到?
試下用8既殼

自膠
原來已經係用8既殼

笑到仆街

人地做實驗買部垃圾機返黎
你有無撚睇到架

iPhone 6唔經lightning port插
software上會detect到要差電?
利申 完全唔熟 單統9up

純

呢條友都搞左好耐先得

樓主好波！

研究一下：
是否IOS firmware 問題？ IOS認到你部機係6 ， 所以就算有 wireless coil 比電都唔比叉， cut 左個power...

呢個問題類似 fast charging. ios 會因應電量， 電話型號 而決定電壓 電流

Off topic
我試過用apple watch charger 去叉 oral b 牙刷， 牙刷顯示charging, 但叉五個鐘都無電到肚

呢條片係外置coil 扮內置， 再加個lightning port 分線.... 華強北發明.......

最後fail

係咪呢到未整好

Apple Watch Charger好似得0.15A, 你拎去叉第啲嘢正常都要叉到佛誕

lm

部電話400係hkd?
我見過288人仔

係咪功率電流太低，太低iphone會保護舊電停止充電。

褲都除埋
你比呢d 我睇